西環堅尼地城一帶突然聽到好警車嘅警笛聲，可能去緊中聯辦，戰友們小心！

8:08pm

見到2架16人狗車夾住中間一部白色車